# STEP Project Forkio

Список використаних технологій
1. Збірка проекту здійснюється за допомогою Gulp
2. Стилі у проекті написані з використанням препроцесора scss. 
3. Для створення адаптивною верстки використані медіа-запити.
4. Директива @include використана для підключення міксінів.
5. В проекті були створені міксіни для оформлення тексту, центрування та позиціонування елементів, а також позиціонування background-image.
6. Були використані змінні, в яких зберігаються кольори, що найчастіше зустрічаються у layout (макеті).
7. Класи на сторінці задані за допомогою методології БЕМ (блок-елемент-модифікатор), а у файлах стилів, використаний амперсанд для зручності та компактності написання коду (вкладеність елементів).

Склад учасників проекту
1. Геннадій Ковтун
2. Ковтун Геннадій
